得罪講句，得公屋撚同窮撚先會用報紙鋪枱食飯

食撚完個手爭污糟到仆街

啲油墨

報紙都無錢買

我私樓撚真係食唔慣
買盒枱布好難咩

報紙有陣臭味 聞住黎食都痴撚線

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

連登仔係咪鋪開銀紙？

鋪草皮

屋企冇買報紙好耐

用餐盤
膠枱布都唔用

寒酸屋企先接受到

對唔住囉

點解要舖枱

衛生啲？

戇鳩仔

我屋企係食飯前後用布抹枱

英國佬好似用報紙包住炸魚薯條食

一邊食飯 一邊睇新聞 係咪唔得先

你屋企一定好撚窮 垃圾公屋仔

仲有銀色果啲不鏽鋼盤好cheap咁 監躉咩

仲有圍村

再cheap都有用過你

個啲蒸嘢好好用喎

其實報紙有油墨先索油，抹走餸菜啲油漬最乾淨，清玻璃窗啲水漬都係最有效
利申 私樓，以前報紙+膠枱布鋪枱，而家用膠枱墊，環保少少

用開銀紙鋪枱
食完掉哂佢

有人自認犯法

2020年啦 仲買報紙
今年係2000咩
Boomer都識用手機睇新聞啦

要訂閱蘋果同立場

認同 覺得好核突 用嚟滅燈我都嫌污糟

呢個年代仲買報紙？

有教養都唔會放手肘上枱啦

睇黎你未煮過野食

唔關有冇錢事
聞到報紙味就覺臭
仲要濕咗就仲臭

d

蘇大師

咩事

以前都係用雜誌啲紙，報紙陣味真係太勁了

下 你試下碟餸多汁到hihi裝係餐碟到先啦
一睇就知你條友廚房都未入過

呢個年代買報紙先係有錢

無人叫你條白卡佬鋪撚到去手肘定係隻手痴撚左磁石一定要痴去個報紙到

犯法㗎？

啲人鐵盤加報紙真係笑撚左 唔知以為養狗 大佬狗都用陶瓷碗啦 啲報紙又臭又污糟 食完又癡啲墨落隻手到 鐵盤幫落又樣衰又凍冰冰 得個易洗 咁樣開飯個啲真係唔知咩心態

係香港損毀美金犯唔犯法

住公屋就咪撚咁做作

點解你會知人地屋企食飯情況

秒殺

一個post釣哂d窮撚出黎

利申:窮撚

方便包住骨

公屋撚點少得碗碟用狗兜同掛牆風扇
仲有用光管做燈

我屋企唔用 用骨碟+食完飯抹枱好撚難咩
利申 環保撚

通常食完飯就成張枱換

拎晒啲阿伯阿婆免費報紙

香 港 國 寶 ： 許冠傑

我屋企用LC

窮到報紙都冇啊 自從佢地學識係電話睇新聞連買報紙都慳

做窮撚真係好慘

成家人搵廿幾萬一個月都係窮撚

枱都冇錢買

巴打通常屋企有幾多存貨開飯？

咁樓主放對手踭上枱食飯係咪好高貴

我有錢放對腳上枱都仲得

用個碟裝骨係咪真係咁難

窮撚報紙鐵兜 有錢人人體盛

係好撚污糟 食完飯抹檯咁難咩

Me too 老母話鋪報紙喺枱 你又擺對筷子喺上面 會hi到啲油墨 食死自己

咁就可以上神台

掉錢犯咩法

摺枱+報紙+不鏽鋼碟+凳仔

Agger張枱用完污糟左咪換過張用報紙舖住咁窮酸都做得出
我屋企通常每餐都換一張枱 有時唔太污糟就用濕紙巾抹下 最多都係用兩至三餐左右
利申 屋企係賣傢俬既

拉 分化香港人

睇過有個港女fd係ig upload自己煮飯比男友
個女仔自稱地獄廚神
碟炒烏冬本身已經放得衰
重要用報紙鋪台
笑咗我好耐

其實英國fish and chip 果d 都係用報紙包
所以報紙鋪枱話唔定係英國留比香港既文化

得罪講句，得公屋撚同窮撚先會食飯

利申:全球首富

好多窮撚出晒黎

鋪乜撚野檯 食完會抹檯架啦

文昌家具

唔會舖枱 有骨會另外搵兜裝
見啲人會用膠枱布 餐餐用都幾唔環保
同真係會食到咁污糟咩

樓主住私樓

外國撚直頭買唔到
我唸真係好唔環保

其實食完抹下咪得

屋企用開用骨碟+食完抹檯

住私樓住到成陣窮酸味

機會大啲，好少少收入有姐姐，唔使自己做清潔就無所謂。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

搵咁多但都戒唔甩陣窮酸味

以前都仲會用報紙，而家直接連檯都唔用直接食

下 我通常食完一餐就換一間屋
柯一次屎又換一間屋

懶得抹枱

啲油墨好無味？

不嬲都一鳩野拎走啲餸放係滑鼠墊上面食

連登標準post

擺個細膠袋係度係咪更方便

布黎

冇咁既事

朝早去地鐵站同啲阿伯一齊排隊攞頭條啦

我豪宅撚唔會鋪，食完叫工人抺枱，啲枱通常用一個月就換新款

個人覺得幾方便，又輕又唔易爛，洗碗捽碟都可以大力D

通常係個爐到直接食 碗都唔洗洗

寫英文就ok

膠紙袋檯布呢

用鍵盤裝餸都見過啦
少見多怪

點解要鋪？食完搵塊布揉一揉就乾淨

用開垃圾袋

如果用報紙鋪枱=慳錢
都幾無邏輯

一嚟報紙鋪枱成本貴過膠枱布
二嚟上網已經有得睇免費報紙

結論：全部鋪枱報紙都係頭條/am730

用大公，文匯就最好，用得唔好晒嘛

引戰

其實係懶
又要洗多隻碗
用紙嘅話包埋一齊揼咗佢就得

塊西夠有

我用報紙生火 再用報紙鋪枱 再包黎食

咁以個世界有深d碟以樣野架

唔用報紙張枱都好乾淨

利申:公屋撚

私樓撚一定係鋪銀紙食飯

應該係on9先會

我豪宅撚一齊唔慣用枱布

唔攞曬樓下啲大公報墊枱 唔通比人攞嚟睇
利申私樓 大堂有擺免費派

我別墅撚都唔慣用報紙，食飯時叫女僕訓係枱上唔著衫 做人體盛

d人去m記食薯條點茄汁，將茄汁吱係張紙到，會唔會食埋d油墨落肚

戇鳩，我食完成張枱換啦，重買枱布，窮撚真係窮撚

m記出過提示唔好咁做

你真係好撚寒酸 仲要點樣搞張枱

呢d野不嬲工人去諗

以前會用男極圈墊

辛苦曬你啦私樓, 但點解要手爭掂報紙?

不嬲出街食
窮撚先會喺屋企鋪野食飯

又係你呢啲咁嘅濕鳩亂鳩咁講之後跟住啲人信撚晒
再拖低晒成個連登嘅質素

衝出嚟認青頭
西唔臭奶嚟做乜鳩
臭豆腐唔臭反而水蜜桃味你都唔撚敢食啦
依家講緊報紙陣油墨味
食飯索住好撚過癮啊？
屌你老母都戇撚柒鳩

屋企有賓妹 抹枱乾唔乾淨既野唔係我需要諗

銻碟用黎執碼就得啫
上碟擺盤就正正經經買隻碟囉

用垃圾袋剪開佢鋪檯

可以順便睇埋報紙

去十二蚊店都買到張啦 仲用報紙嗰啲係幾撚窮

各有所好 無須多言

幾好啊 報紙環保過膠枱布

鐵兜+報紙
真係好冇taste

報紙加鐵兜

我屋企唔會用報紙，有個兜，裝骨

不嬲唔用，食完抹枱咪得囉

一次過答
墊枱並唔係正常使用情況，屬於蓄意弄污鈔票。
鈔票係擁有者係發鈔銀行，閣下只係有使用權而非真正擁有鈔票，蓄意弄污+扔咗佢等於蓄意損壞發鈔銀行財物。
至於美金，由於唔係香港法定貨幣，當然唔受本港法律規管。
但係要留意，如果美國政府得知有人損壞美鈔，法律上都係可以告你。當然，點告，告唔告得入，又係另一回事。

係咪想曲線話自己私樓有錢？

連膠枱布都冇錢買真係收皮

用開美金墊枱
枱布係樓主呢d雜種狗先會用

你點知的

真正既窮係飯都無得食

所以係係一個唔用報紙鋪枱食飯但睇TVB 嘅私樓厭世撚？

惡撚到

牛油紙黎

以前細個都會，但呢5-10 年好少人買報紙睇. 想搵份報紙鋪枱都唔易

好撚嬲？

用睇過既報紙唔環保啲
定用多隻碟要用洗潔精再洗唔環保啲

同狗兜有咩分別

樓主:用英文報紙會唔會upgrade晒?

屋企煮飯煮完就上碟食
餓撚到仆街仲擺咩盤啊
執碼隨手拎到咩咪用咩裝囉
大佬香港地好多家庭真係唔會懶係野碟餸裝係邊都要嫌三嫌四囉

係啦係啦
用銻碟入面d食物變埋狗糧添啊
唔用銻碟好巴閉啊 好高級啊
滿意未？

通常食完成張枱扔

咁你係咪屌份報紙

用多隻碟 ＝ 洗多一隻
諗起就想死

打完飛機用份報紙抹

乜有人會鋪野架咩

依家香港人好多連每日固定買份報紙錢都比唔起或者選擇係次要品(水電煤衣食住等都係錢)，出埋呢d on9 惹戰post真係唔怪得會比d仆街搵位入話香港廢青

啱呀
食完屋企成陣味 唔換過間屋點得

擺盤會影響觀感
用餐體驗都唔同
銻碟 / 不鏽鋼碟 好狗兜feel
用大公雞碗/萬壽無疆碗都無咁寒酸
又唔係貴

On9, 佢問點解要舖枱，冇人叫你用報紙舖

你鐘意啦最緊要你開心

睇左咁多回應
點解好似無人訂造玻璃面放係檯到？
由細到大屋企食飯檯都係用木檯面鋪一塊大玻璃
唔駛用報紙檯布
食完用洗潔精布清潔即刻靚哂

成陣油墨味，又整到手臂印到啲墨
其實就咁放係枱面食咪算囉

成屋都係用不鏽鋼用具
易洗 唔易爛 又輕 又平
除左樣衰之外簡直無敵

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

金銀衣紙就有得連登仔鋪

英文報紙就high class得多

人既問題 關窮9事咩

懶到對食野冇要求

The daily fry not daily mail on9 jai

枱都冇，直接揸住個兜食

Design黎 啲報紙係整成報紙樣既乾淨紙

訂閱左蘋果再買埋實體蘋果報紙俾兩老睇都唔得？

公屋撚都唔會咁做囉對手食哂啲墨

你會食埋張報紙㗎
利申: 本人係永遠冇可能攞到綜援嘅人

你又知？

咁又點？

得罪講句，得窮撚先會鋪枱。
利申：每次張枱食咗一餐就換

我都唔明點解呢啲都係一種話題，講真窮既時候一毫子都慳，用報紙有咩問題。

實用呢樣嘢
你識條鐵咩

點解要鋪枱

唓!以前d肉檔夠用報紙黃頁紙嚟包豬肉，成舊豬肉印滿晒字啦！咪又係洗乾淨照食!

山埃

通常成家人直接係個鑊上面食，檯都唔洗

#4呀文盲

其實早期係報紙包 係後期先轉用牛油紙
個份daily dry紙就係扮復古

食完會抹枱 冇包報紙
利申：住劏房

點解食飯手踭會掂枱 你都坐得幾衰下

邊份報紙排板咁on9乜方向都有

係，成個餐up左個grade

食飯點解會手肘放上檯面
得罪講句, 坐得咁衰睇你家教都應該唔會係咩有錢人啦, 仲好意思話人

做過報紙業，啲報紙其實好撚柒污糟，製作本身已經用好多油墨既工業物料，搬運過程又係放到一地都係，加埋搬運工人既汗水等等

鋪唔鋪枱就你諗你啦

收拾關食嘢咩事
大把人煮嘢食整好俾心機
但係收拾就Hea住收hae住洗

咩都唔鋪,我仲窮

i mean係報紙上面食野好污糟好唔舒服

公屋撚表示你講既野無一樣係中既
你講個啲係廿年前既公屋撚

傻閪 講你就信咩 我夠話你係臭雞

私樓用報紙

駁5刀

報紙咁貴

點解要鋪

講明話係報紙

住豪宅叫開女僕餵我食

用開陰司紙 用完燒晒佢

邊關事
舊報紙鋪枱唔想嘥 咪鋪枱 有幾出奇
不如話要食一次飯 換一張枱

咁撚餓不如企喺廚房個灶頭前對撚住個鑊食啦
咁撚餓用咩碗碟啫，就咁質個頭落去食咪算囉

你要講到咁極端我都無野好講

直接買呢隻盤用啦
一隻裝哂啊喂

秒

講得好好

有錢人家人會好D?
睇得多TVB電視劇啊你?

現代人缺乏互相真係好可悲

用陰司紙最乾淨啦

你成屋人一晚淨係炒得一款餸咁慘慘豬啊

我屋企都係，銻碟係喺廚房醃野用，煮完上碟就會用返瓷碟

我用雲石枱唔鋪野架wo。

用幾年有印抹唔到咪掉左佢換過張。

鋪野咁撚煩會唔會係輸撚先做？

我就唔係嘅
煮完野會用返啱嘅碗碟器皿去裝
你應該要問下餓撚到仆街嗰班人

如果屋企整碟咁嘅野黎我即刻反枱

咁又唔係嘅 用煲上嘅餸會加個隔熱墊嘅

做咩要鋪枱？唔係食完餐飯 就換過張咩？

仲有人買實體報紙

無呀，我攞免費派嘅文匯報墊枱

一次攞10份，一日用唔晒都掉，唔晒慳

我屋企都係咁做
好過用報紙多多聲

個鐵兜都有用過你啦 廢柴

食飯手踭會掂到？你屋企都幾無家教

報紙真係好多油墨完全諗唔明

有錢無家教

報紙可以扔去廢紙回收箱
舖過枱連餸殘渣既報紙就要扔去堆填區

報紙我用街派嗰啲免費報紙喎

細個覺得中間舊野好好食 好想佢出返

On9不嬲連骨食埋 使撚要報紙舖枱

屋企枱都冇張

好過你條死窮撚
我有錢你咬我

屋企無鋪 裝骨果d多數用紙巾算
報紙真係接受唔到 一黎d報紙味好重
二黎d報紙要裝貓屎

好污糟還好污糟 關窮同公屋乜撚野事

叻啦

我每食完一餐都搬屋 間屋成陣野食味點住

英國用報紙包嘢食

而家報紙$10份

以前報紙幾蚊仲有晚報

你唔係咩?

冇架，窮撚通常連骨都食埋先夠頂一餐